日本買全新車

睇中咗RAV4但係唔想係香港買RAV2唔想經水貨車行買，其實可唔可行？同埋運輸係自己搞定係同佢傾？

利申：係日本住

你喺日本住但係想買車返香港?

家父想買RAV4 但係皇冠入嘅係RAV2

自己唔識搞真係搵車行好過
你自己又要返嚟香港幫你老豆搞 一來一回仲貴過搵車行

你啱都係搵車行thx
btw有冇咩車行可以推介，因為買嘅話一定會加option

咁撚好笑？

同問 推

會好貴，奇怪搵間日本二手車代購
之前有睇過 Nbox

之前聽過響日本揸working visa番工嘅朋友講
佢在住外國人都唔俾買車
無得當自己出左新車運番香港揸
加上運到番黎搞文件驗車果啲自己搞唔掂